有冇邊種動物可以係香港養黎食

睇YouTube 成日見人可以自己養之後可以食埋
香港有乜動物可以諗吓
蝦大小, 要養好多先得
蟹, 我又只係鍾意食泥蟹, 而且種好難買
魚, 我唔太鍾意食
仲有冇其他？

狗乜野味？
唔同品種有乜分别？

我
叉燒

你個名幾有趣

養狗好嘈

大閘蟹
蛇
乳鴿
蟲
迷你豬
牛（新界地區）
野豬
水馬騮

咁樓主有冇諗住養我

狫蚋?

1）養唔起
2）養人太煩
3）養黎冇用

其實諗住自己養 superworm 餵
亦都諗過食 superworm, 但吸收太多單一種類蛋白對身體未必好

雞

鴨

豬
雀仔 成隻炸
水魚
田雞

之前禽流感禁左家養鴨同雞
細個屋企乜都養過 依家得返羊